中國傳統食物是魚生 香港人老一輩：生既點食 一於打邊爐淥熟佢

順德魚生

五華魚生

潮州魚生

不怕寄生蟲？

肥媽都係咁食啦

其實好多鬼佬都係咁諗

目黑有個寄生蟲博物館 日本人奶野奶到驚

真正嘅三文魚好尊重av 女優

兩者有咩關係

成立寄生蟲館目的係警剔日本人小心放野入口

潮州唔係大眼雞咩

呢個真

液壽司

日本人係食都唔係食淡水魚魚生啦

無味嘅，都係靠撈起d醬油

肥媽先生食